Presentamos los archivos editables del:

Diagnósticos en seguridad digital para
organizaciones defensoras de derechos humanos y
del territorio: un manual para facilitadores

https://gendersec.tacticaltech.org/wiki/index.php/Diagn%C3%B3sticos_en_seguridad_digital_para_organizaciones_defensoras_de_derechos_humanos_y_del_territorio:_un_manual_para_facilitadores.

Digital Security Assessment for Human Rights
Organizations: A guide for facilitators

https://gendersec.tacticaltech.org/wiki/index.php/Digital_Security_Assessment_for_Human_Rights_Organizations:_A_guide_for_facilitators

Agradecemos que el proyecto pueda ser modificado, usado, retoalimentado...

Técnicas Rudas
tecnicasrudas.org

